香港地著canada goose 會唔會誇張左?

香港地天氣著canada goose係咪over 左?

唔會

利申:今日已經著緊

邊到買?咩款

今日都幾熱

係

有無深井goose

up

China goose